反對港獨既親戚想離婚,畀老衲怒斥

親戚成日話香港自古以來就係中國一部分，
就算中國點對待香港都好，港獨係好唔理智，好激進，根本就係笑話
最近佢畀爛滾爛賭老公毒打想離婚，
老衲怒斥佢你一出世就係屬於你老公，就好似香港屬於中國一樣
呢個係不變事實，無論你老公點對你，你提出離婚係好唔理智，好激進，根本就係笑話
跟住佢老公又打鳩佢，捍衛婚姻完整

幾有意思 推

高汁

比喻唔啱，老婆係自願嫁畀老公，香港係被回歸中國

開始舊

LM

老冇認同

無睇過盲山?

屌你,難得正評老納巴打一次

喂 依個故你出過㗎啦喎